[恐怖襲擊] 成田機場王牌檢疫犬 從中國大媽行李嗅出10公斤豬肉

成田機場王牌檢疫犬 從中國大媽行李嗅出10公斤豬肉

〔即時新聞／綜合報導〕中國非洲豬瘟疫情持續蔓延，鄰近各國均嚴加防範中國豬肉製品入侵，日本農林水產省檢疫犬在成田國際機場值勤影片，近期內在臉書上瘋傳，1隻名為「Albert」的米格魯小獵犬，在中國大媽行李中一口氣發現10公斤中國豬肉。

日本《超可愛影像連發》節目先前介紹農林水產省如何透過「檢疫探知犬」，防堵搭機抵達機場的旅客把違禁肉品攜入境內，1隻叫做「Albert」的米格魯小獵犬，穿著制服值勤，在工作人員帶領下逐一嗅嗅從中國航班下飛機旅客的行李，最後在1名中國大媽旁坐在地上，表示已發現可疑物品。

工作人員立刻上前詢問有無攜帶肉製品，中國大媽及她身旁的大叔極力否認，但「Albert」此時站起身向工作人員討食物當獎勵，代表牠對自己蒐尋的成果相當有信心，於是工作人員將中國大媽、大叔帶往航警檢查區，將他們的行李開箱檢查，果然發現10公斤的肉製品，包含真空包裝的香腸、培根與肉乾。

航警向2人解釋，攜帶肉製品入境為違法行為，2人發現事跡敗露便忿忿然離去，節目介紹，「Albert」今年6歲，為日本成田機場績效最高的「檢疫探知犬」，在3年內從旅客的行李中發現4500件以上的違禁品；網友們均感到神奇，紛紛留言指出「應該訓練成一旦發現違規的中國人就咬他們」、「腳邊尿尿做記號」。

中國非洲豬瘟

跟本係戰爭行為
有冇得逢係贏囯航班就全部開喼check

Goodest boii

「應該訓練成一旦發現違規的中國人就咬他們」
同
「應該訓練成一旦發現中國人就咬他們」

有咩分別
網民講野咁翹口

個大媽就係疫

唔洗檢疫犬 我都知

渣贏國 香港 澳門 同台灣都要開
好撚多廢中廢老帶豬肉製品

去日本緊係食當地野買當地野
但事主反而帶10公斤豬肉過去日本
到底背後用意係咩

痴線恐怖襲擊

阿拉花瓜！

咪係，根本係生化武器

同胞係咁, 去邊都鐘意帶自己D"家鄉野"去食, 家鄉水去飲.

唔信既去轉上水, 土瓜環, 青衣酒店等一帶專做大陸團既地方睇下就知, 附近最好賣就係堆大陸杯面或者支裝水連屈神屎都會為佢地刻意入呢D貨, 食物安全呢樣野上面新聞唔會講亦唔多提, 一直對本港或者外國必需品有需求既只係得上面經濟能力比較好既人, D二三線民工梗本唔CARE去度邊都大鄉里出城咁, 所以我信佢地係自用.

Good boy

帶咁多生化武器，咁都唔拉人?

根*

想惹到日本都有豬瘟

豬瘟豬肉

遲下搞度所有支那出發航班(包括香港)
所有喼都要開哂來查 就happy

2人發現事跡敗露便忿忿然離去
俾佢走？

咁你去日本咪追住你咬?

你老母同你就要擔心

琴日睇片話拎黎做手信

大陸上個月豬瘟好嚴重，唔可以誇省運送，生豬殺曬。偷運去日本根本係生化武器。

港豬表示：輻射制品唔加豬瘟已經好好味

應該搵成隻飛機既人一齊運過去
有咩事一齊唱大陸狗國歌咪得

香港每日都唔知幾撚多大媽過關
分分鐘真係帶埋啲有病啲豬肉嚟港都唔出奇
係爭在幾時出事

行李倉焗3個幾鐘再計日本搭車時間
舊肉一定好多菌

鬼叫中共同喪侵打貿易戰

唔買美帝貴價豬買蘇聯賤價病豬咪變成咁

計我話唔好去黃大仙燒香拜佛啦，信伊斯蘭教咪一了百了乾手淨腳唔洗驚豬瘟囉

但係成十公斤喎 邊度食得哂吖

唔會係啦
我以前讀書啲大陸人精過鬼
五香肉丁之類唔入得境，我地香港人就寄倉一兩罐，思鄉就開罐食下
大陸人識走陸路，經俄過入歐盟先，行陸路安檢無咁嚴，入咗歐盟就無限制，任寄
條友帶成10kg，好難唔當佢係貨

再嘈中国人將你整成Albert Yip

點解狗肉可以係牛栢葉？

this is china

睇落多數係加工肉製品 香腸之類
帶比在日支國同胞食既可能性高d

支那人係咁低等 唔識follow rules

佢地集慣就係咁, 奶粉之外即使身在異地好多時都係覺得自己既家鄉野係最好, 帶俾親朋梗本都唔奇, 事實係咁, 香港既新移民一樣係咁, 唔明點解咁多負皮

發現10公斤的肉製品，包含真空包裝的香腸、培根與肉乾

真空包裝都聞到陣味
狗狗好勁

我屌你老母呢d咁既日本屄狗真係要扑撚左黎食 咁撚多事都有既

帶啲病豬過去打小日本
另類生化戰
又為強國出返啖氣
出左呢啖80年都未出完既氣
好波

全部沒收銷毀。

我睇過段片，一開始對老人家唔認有肉，海關人員叫佢哋去檢查行李，佢哋仲扮唔知想掉頭走人，結果比人攔住。

一查之下發現10KG肉品制品，兩位老人家又解釋係真空包裝，又乜又柒，包保無題咁話。

日本海關當然唔理佢，繼續解釋係違反入境條例。
個大媽仲不停係咁喊，事件擾讓接近4粒鐘，嗰對老人家先肯放棄啲肉。

一開頭都以為自己睇錯
大媽唔係永遠只係搶人野食咩
點解帶10公斤豬肉過去